黑警表示R晒頭

唔撚識講呀～

R到無撚曬頭髪

Go here go here

而家中環真係勁多差佬行嚟行去
隔一兩條街又有一隊

You can remove ar !!!!!!

睇女姐

收到風右邊個popo落車前本身仲係好多頭髮

get the fuck out

垃圾狗
語文能力低就唔好守依個環頭啦

毅進 : 死啦 我唔識講英文

Remove remove!

驚：點解我要守中環呀

I penalty for u

sir, you 卡 yum 酒here

Go go go

中間果件咁R法遲早變右邊

點解唔用返驅散和你lunch做法：
200防暴狗進駐->扯旗->開槍->拉人

一句野都唔駛講

out out out

Go here

狗吠?

拎兩支棍出黎開無雙啦

penalty you!

舉紫旗囉

黑警:汪汪 汪汪汪
鬼佬:

夠創意 食字幾靚7/10

開槍咪得,平時咁鍾意舉槍點解依家唔舉啊？！

gogogo！

又昅女

i am not background ar

起唔到機

u gogo

Go home go home

lesser than 1.5m

個ar字真係畫龍點晴

You, you and you get out of here呀!

唔識叫屠輝果班鬼頭錄音

We are not background ar

限聚令呢？

三隻狗漸變色咁

鬼佬: I don't know what 7 you say

You can remove ar
I can panelty you ar
My power powerful ar

go la go la

一棍一件咪得囉
反正都係外國人
打鳩佢地

三隻狗嘅髮量俾漸變

但係屯門搵多隻睇吓都無

You can remove
Ok?
You not remove, I remove you!
1.5 miles! 1.5 mile!
Bryan problem!

U go or I 罰 u

fuck off now ar
Do you know me ar

er....go ...er.....er.....
no two people ....er....
er.......................
fire！！！！！
u touch me! Kill u

Btw 汪汪汪

Move forward 都唔識

佢隻手擺果個位特別少頭髮

班狗真係好撚鍾意加個ar, la係後面
柒上加柒

黑警弱點係講英文

you red card!!!!

痴撚線公司

I 汪 you go ar.

第一眼望中間黃衫女先 係唔係正常

見d helper就趕狗咁
見白人就庵鶉咁

go here! no two together!
new champion virus strong!

咁中環以後會真空

you can remove ah

字幕

高級地方唔係俾依啲下等畜牲黎

照講中文得㗎啦

黑肉

I punish u 50 marks

射粒tear gas咪得囉
唔係最拿手咩

歇後語

入嚟就係為左呢張圖

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

Should be deduct u 50 marks

唔識英文 唔緊要
識 拎支槍出黎就得啦 射下TG

舉紫旗喇
蝦平民百姓你哋就識
見人地外國勢力就唔識應對呀
屌你老母死警曱

個個位特別禿

大家幫手快D follow

Rev.Mahoney佢even一個人幫我地到中國駐Washington DC Embassy 請願，同喺New York Times Square叫人支持我地，但得咁少followers,關於香港嘅內容甚至得20-30個comments,快D follow + 多謝人

無頭髮點食女

唔怪得咁多光頭狗

remove!

We can remove them

甩毛狗

我都r撚晒頭 r撚緊個龜頭

快啲叫人remove 啦

gogo no stay here, virus dangerous!

高叉 一拉高就屌得

you remove now

no remove u need two 千

outoutout!
人地應該明你吠緊

點同佢地宣傳599G呢……

唔知死晒去邊

champion太深，重作。

嘩 呢條女 捱到五分鍾當我贏

呢啲膚色 稱之為黑珍珠 好撚好屌
一晚七次 唔洗落藥

Remove ar

This this this

其實呢啲係咪混血多 港女難曬到呢種黑

舉槍咪得囉 而家係唔撚係都抆槍架啦

夠晒地道

"remove you, no friend bigger 2 persons"

一夜真係隨時畀佢騎到腳軟

我都想講條女

鬼佬點同你二等公民一樣

講日文
巴嘎YA LU!

連做公關都做唔撚到

係啊 因為啲種唔同 要ABC基因先做到

呢張相可以攞國際咩兹獎

轉頭當睇唔到架啦

洗撚講野 直接tg啦

隻揪皇香蕉狗都係冇頭髮

啲狗真係好撚廢

黑警r頭 無髮無天

心有靈犀一點通

條女條裙好撚正
仲要幫人買外賣，外賣妹

有啲似亞拉丁入面個公主
唔知入面裝住啲咩呢

好似得返印度人同菲律賓人
冇哂白鬼

REMOVE NOW

選擇性執法

Don’t let me see

外國啲差佬佔市廿比例有冇香港咁多

其實呢個濕鳩飛機post憑咩上熱門

有啦 好多都推行緊差佬城市，好似法國英國咁

英法呢d早幾年咁多恐襲 有差佬喺街又正常嘅

黃色招牌係一間Jazz 酒巴，不時有外國或香港Jazz band 係都live 演出。

我覺得佢哋應該唔識咩叫做penalty

You are Illegal!! get out here!!

開兩槍啲人咪識散囉，咁蠢架。

攞條1.5m尺出嚟周圍行咪得囉

Remove

搵曬白衫落街巡

和尚擔遮

個肥佬成個童軍咁

hey gal, give me your pussy, i cannot remove ar very hard ar my gun very hard, white sun gun ar

賓周插落確唔同

全部個肺有花落去守中區
膊頭有花先啱

又濕又緊又噴水

GO HERE
YOU CAN MOVE

散仔: CALL 上台. 叫晒D 白衫出嚟

十個光頭，九隻犬

Grammar 啱晒邊似

正常 條裙開叉

個學位買返黎
升職擦鞋擦返黎

條女hi到任你隊

三隻狗完美示範由有頭髮-->少頭髮-->冇頭髮